山下智久真係好撚犀鳩利

勁多女，仲殺埋入荷里活

哇而家走樣到呂頌腎完勝

呂頌腎條瀨支狗
話說飛天五同生田斗真都撞咗樣

搞乜依家殘到咁

呢類小白臉唔come老

全盛既北川 真係靚到

唔識。

佢對眼怪怪地咁

拍FF3都好靚好滑

洗乜講

勁你老母咩，生撚到咁靚仔又有頭髮 同二世祖有乜撚嘢分別？ 贏在閪中線 咪贏囉 勁乜春

屌女屌得多

抵佢賓周幸福

屌你老母

食埋未成年妹妹添

同北川景子最襯。

已經叫保存得好過龜梨和也

嵐o個五個而家仲正過出道o個陣
以前勁 mk 樣

你問我我都覺得龜梨和也一直幾嘔心尤其整容前未開眼時
速水直道個D我先覺得靚仔

龜梨和也keep得好少少
樓主po個張山p近況真係好殘

日本最top既女都食晒
殘咪殘囉

仲有10幾歲既後藤真希都食過

而家個樣咁似瑪麗蓮曼森

禮

最後輕鬆搶返，
多田條綠帽垃圾都係打飛機適合啲

仆街樣 都唔知點解咁多人中意

都唔知俾多田執過幾多劑啦

最幸福賓州

成龍大哥西利多多聲

笑撚左

Kevin黑靚仔過佢

哈呢嚕呀chance

多田都算好人 就唔好咁講啦

山p

零秒出手既女主無得輸

分分鐘條友仲係青頭仔

明明人哋都冇綠佢
你頂多可以話ntr
自己唔追仲話人綠

㗎仔識睇一定睇三代目
登坂広臣今市隆二岩田剛典真係好撚正

me bb

健三在此

咁嘅樣玩女都玩到殘啦

髮型真係好重要

山P：我唔客氣喇

牙禮真係好pure好true，一生中可以屌一次真係無憾

屌唔夠，唔可以跳過溝佢同拍拖過程

你啱，遇到個咁嘅伴侶唔知要積幾多世福

依家個樣好奸角

睇佢唇色好似屌女屌到有瘀血咁